====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ces préalables parfois réputés temporaires , souvent exécutés dans l ' urgence électorale , sont conçus avec une sorte de détachement .
Entity Name (Type) :: Ces (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Ces (LOC)
Total entitiy counts: 1

